屯門牛同我出黎呀

17:30呀，無人呀

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

兆康點度？

去咗屯門站先啦，而家河田站都未到

收到

915

屯門公園缺人啊！！！！

未收工

宜家點？